留任定總辭？我想說的是

利申，好少出post

我個人覺得留任既好處多啲

一. 社會運動因爲on9 限聚令大家出唔到黎，如果政府強推23條/ 強制健康碼，香港人無渠道表達強烈反對，只可以靠議會靚畫面。當日反送中時胡志偉既「你唔死都無用呀八婆」，到今日我仲記得佢個様，同埋易入屋。如果留任既話，麻煩各議員留案底既準備，我唔想再見到梁繼昌/黃碧雲企係度就收工，臭丸/扣喉乜都好，盡量拖長惡法通過既時間

二. 如果因為延遲選舉已總辭，對國際線未必好大迴響。始終英國都延遲左選舉，trump 都有提過，外國人普遍覺得我當日授權左呢班代議士，係疫情原因（我知唔 valid 但外國未必跟得咁足）無DQ情況下全部人留任咁延長一年未必算係好過份，反而算make sense

如果最後決定總辭我都一定支持，國際線原因最好打不滿DQ。最重要大家討論完最後咩結論都好，都要團結一致，打好文宣，團結係我地唯一贏到既原因！

自推一

2

3

4

5

6

7

8

9

10

push